岩岩聽到tbb新聞cls

係咁講李登輝 李登輝
人地係中華民國第7 8 9任總統
亞洲第一個全民選總統
大陸成日講九二共識 ，都會尊重中華民國
你tvb連一個尊重都冇

利申 外母睇ali

又被國家級DDOS?

覆錯，sor